關於727請聽小妹一言

1） 元朗727一定要做一次反鄉黑遊行

2） 時間一定要盡早、要日光日白搞，五半至六半仲見到日光前就一定要散曬水！！（我覺得所有遊行都應該要朝早搞，要留守都可以留耐啲。）

3） 斷水斷電斷光纖絕對可以搞、鄉事會、祠堂都應該要郁

4） 唔可以傷害無辜市民，但如果有人嚟挑機另當別論，最好唔好見紅，以顯示我哋同班鄉黑嘅人禽之別

5） 最重要一點，今次遊行都希望要宣讀宣言（最好係拆完人哋祠堂之後讀），警告新界班鄉黑唔好再同中共狼狽為奸，如果再有好似721咁嘅情況，唔排除會升級行動，到時就唔止拆祠堂咁簡單。

日光對我哋有利，水流去溝渠呢啲黑蚊蚊嘅地方只會變死水，希望大家盡量避免戀戰。

Be water, my friend.

Pish

推

up

多謝大家

光復香港，時代革命！

退

推
光復香港

宣言好重要
Deadline都係
Pish!

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

雞蛋係最好的

合理，正評
和理非先手嘅話行動完全冇問題

只要到最後，現場決定嘅行動唔好割蓆就夠

拆祠堂其實幾危險，對面除時攞刀
因為已經上升到另一個層次
見勢色唔對，記得唔好硬碰!
想拆祠堂，對面
都已經好驚，仲要唔止元朗鄉事睇緊，沙田、屯門、大埔鄉事都睇緊。
總之有個message放出黎
「鄉黑唔好貿貿然接政府生意，邊個接，拆邊個祠堂，邊區冇得做生意」

我覺得對負鄉黑唔同黑警，鄉黑行動可以亂黎冇後果。行動前一定要plan 好唔同情況要點處理同埋點走到，到時都係混戰鄉黑唔會聽你講道理。用對等武力因為鄉黑都唔留手。

唔好放火阿 要放就前兩日自己行動 唔好搞到運動

宣言

呢個似返正常post
出面班岸尻仲講緊乜尻野和理非

推，早搞，重要